支那人最驚就係 家 醜 不 斷 外 傳

香港人眾籌外國登報已經令中共驚到仆街
因為由細聽到大既家醜不得外傳，依家我地不斷將佢外傳
我地本地200萬人遊行，佢都無視
但佢就係最驚出面既人知道
依家連台灣都一齊出黎對抗
維尼熊一定好撚驚，點解？
因為G20 前夕到時比另外19國問到口啞啞同用恥笑既面口對住維尼熊，直接落柒佢面
全世界都會睇到支那點樣對香港中共點樣垃圾

所以，今晚626大家一定要出黎，G20前一定要令到世界各地更多人知道

推

//

由於今日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
//

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

完咗打手下 鎮壓吓國民發洩

日日玩消息封鎖
今日梗係叫中國本利歸還

由唔好阻升旗去到全世界登報

「寧教人打仔，莫教人分妻」呢d on99 思想

佢越唔鍾意我地就越要做

push

家暴緊係要搵第三方求助

推

今晚見

ok, 今晚見

依d真係on9思維
維尼熊得小學程度，d思維應該都係on99

香港人是打不死

岩

go

gogogo

推爆佢

睇嚟對付共產黨最緊要係落佢地面至岩

口交部:g20唔準講!

諸位國君: ok, 唔講，因為打壓香港人已經係事實，唔駛解釋

藍絲廢老都係最要面子
落佢地面就如一巴巴車埋佢到

ok

ok, see you tonight

一早話呢個黨國家最愛面子。
支持搞大佢

推

口交部依個做法 真個小學雞咁
你地咪撚再講我d痛腳

岩，落佢面
今晚多1個人出黎就車多一巴落佢塊面到

家醜，所以二百萬遊行，官媒點都要講成卅萬

透明化一定係好事

誓要激嬲共產黨

626！！！

俾我抖下得唔得
近排不斷AL SL交錯咁樣請假法
已經收埋warning letter

仲要香港班黑警柒埋出國際

冇人出聲就一定冇人知
而家就係要全球都知強國做成點

此地無銀

2015年3月17日早上，梁齊昕突然在facebook連貼數文，揭露遭母親梁唐青儀推埋牆掌摑，辱罵「死蠢閪、周街被人屌，同人上床呀嘛，去做雞呀繼續」，及後又遭腳踢跌倒而撞向書枱，並被地氈式搜查房間。

支那最重面子

不停落支那面就得

真病點睇

邊個同佢哋一家？

up

老閪都出

死支那最叻就係死口唔認 有哂證據都唔肯認
面子大過天 而家騎虎難下喇
準備俾人兜口兜面揪秤啦 我睇你點避點推
又要搵我地笨 又要靠香港做白手套
抵啦而家

其實 衣啲陰啲陰啲嘅pk嘢
大可email/fb twitter pm爆俾世界傳媒

佢哋會揀嚟跟進

習仔: 唔好講呀 唔好再講呀！嗚嗚嗚

戇鳩
鬼同佢一家

有條傻鳩無啦啦恃住自己大隻，迫你認佢做老豆咋

無論承唔承認都好啦，
由大規模遊行到眾籌登報，
已經演變為全體香港人，
對中國共產黨的全面戰爭。

實際上亦無退路可言，
一係你死，一係就我亡。
唯有將香港變成反共基地，
聯絡外國勢力，向中國輸出革命，
香港先有機會保得住自己。

而家係丹麥
係hostel，我同人講我係香港人
差唔多個個都問我有冇去遊行

香港人有打不死嘅精神，真係好犀利

敵人死要面
我地落佢面

推到習總仆街！

一巴巴車埋佢到搞大佢

習維尼越驚越要爆出去

多謝你為香港嘅付出

可以整柒維尼，我已經心涼

其實除左人口多啲 真係唔知支那有咩叻

多謝林鄭

幫共產黨洗臉

不要做敵人想你做的事，原因很簡單，因為敵人想你做。

發夢見到毛澤東同我講
g20前無論你點樣玩法，差佬都咩都唔敢做

關咩事 根本就唔同地方 文化 格硬拉埋一家有咩意思佢想認一家 但我地唔係

推啊

最驚係家醜不斷外傳得嚟，入面啲人仲唔知發生緊咩事比全世界笑

敵人口講唔介意，一方面又鬧既時候
即係做對了

yes

講得岩，中國迫害佢境內咁多個地方都可以滅聲，唯獨係香港唔可以用同一手段。

此句不讀

【 突發】學界、眾志已經聯手響應627行動！

不斷向外宣傳下咩叫極醜惡加支那痴線國

教育局局長子女去澳洲留學 全家死清光就啱

十卜

一於醜事傳千里！

Push

去到依一步，已經唔係你死就我亡，一係就香港俾中共完全掌控，一係就以香港為原點，掀起全中國的革命

上網睇佢北京大學畢業

寧要核子不要褲子
寧要面子不要銀紙？
你班支蟲蟲係圍牆入面就惡哂丫
飛到圍牆出面想渣莊！？
你手牌二仔底四跟哩鋪你跟唔跟呀
十三億牲口一人一蚊雞買哂全地球二百個國家既所有報紙去丫傻閪平

去睇下毛魔秘書點評價佢

What is dead may never die

你班友開始識同中共玩

真係好危險

強烈警告你地

Pish

記得幫手宣傳香港

香港人加油呀！

Me在外國 host family都問我香港點

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

含撚啦，支共

好想聽習總對住稿話不可以干預中國內政
聽佢班細聽得多 要聽習總講一次

家佢老母個閪，同佢無乜關係

早知今日又何必當初
你迫到我地咁緊，我地唯有反咬你一淡

尋日係national museum
有個丹麥妹做緊thesis既research
研究支那旅客
佢問我邊到黎
我答香港
佢就話唔洗搵我
因為香港已經係restriction list 入面
人地唔當係支那
之後仲同我吹陣水講遊行

有心

btw
香港唔係一國嘅一份子
香港無人當中國係家

被一家左
今次就係同全世界講 香港同中共唔係一家人

最鐘意閂埋門打仔，鄰居幫口就話人多事

提前賀71

係大學畢業就唔洗 通商寬衣

別無所求，只想將佢地一齊送中，共享大灣區榮耀。

我覺得可以買太空卡裝個qq we7 send嘢比啲中國人

求高手改成維尼

使同佢地驚咩
話撚知佢地落地獄食屎啦

仲有解除2047死期

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

True

今日見到大家我地一齊開始心下

主動邀請外國勢力介入

格硬迫人做佢乖乖仔，著數就攞盡但係就禁止個仔既一切自由，然後仲要話自己嚴厲管教天經地道，旁人不得插咀

此句不念

香港人加油

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

工未必人人罷得到，
但鍵盤戰士咁容易做，
唔係咁都唔做啊？

支那人既劣根性

支持

yes
依家就要打開到門 比人睇下 邊個錯

其實都有諗過
不過只係單方面佢地當
台灣都一樣
支那？who fucking cares?

正解，係被一家

正確

加油，我都請左好多
但值得

打佢老母!

雖然有啲政治不正確
我哋同佢唔係一家
不過都明你講乜

維尼以為香港人同支那人一樣
靠惡靠武力就得，但sorry,. 香港人係有文化有學識有團結精神

係被家

警告唔好再周圍揚開去？？？
ok

金正恩3歲都識揸坦克

岩同出面講 支那話叫人唔好周圍講

睇新疆就知幾撚慘。。。
今次幫埋佢地出氣 一巴巴車落去維尼到

人地玩內聯網

yes, 係被一家

我淨係知g20前要令到更多人知

要借維尼搵林鄭發洩

我地已經捉到支那弱點了

ok, 下世先

抵撚死

see you tonight

係被一家

佢地個弱點就係支那人既弱點
面子

推到更多人知

人地已經嬲嬲豬

阿爺怒火沖燒，cut蛇齋餅糭大水喉

佢地話係支持修例遊行
成班傻鳩，自己呃自己
柒下柒下咁

個仔仔識諗野叫正義嘅鄰居報警都唔得

相反
支那人本身唔係介意有家醜
而係更鍾意施行家暴

就係要落共慘黨面

不斷外傳

幫手推

敵人反對就要擁護

東家唔打，打東家

see you all tonight

維尼應該都係嗰句: 外國不得干預內政

一係就維尼驚咗美國搞香港，同侵侵喺貿易戰投降

中共：吾國面皮幾層樓咁厚，未驚過！